有冇人隻狗好扯繩？

歲半金毛仔
我試過好多方法教佢唔好扯
但佢一出街都係太開心 扯到我手就快斷
一落到街已經想狂跑

仲可以點教佢唔好咁扯

你要整短d條繩先 唔好俾佢拉住你行 佢拉你就死都唔行

分散佢注意力，或者試吓帶少少狗零食出街
當佢做得好就拍吓佢讚吓佢，零食獎勵吓咁

佢而家我唔行佢就坐係到
我一行佢就又再想跑

試過啦 都冇乜用
我成日比佢扯到傷曬

又或者再大啲3-4歲左右 唯有絕育的確好有用
你隻金毛係男仔嚟？

係啊 男仔嚟

我嗰隻7歲，5歲前都係咁

睇佢D片 好神

啲教狗既係set到條繩好短，淨係盡隻狗係自己腳邊左或右咁行，唔會係狗前過你。
同埋最好用cool頸既狗繩，而唔係cool前腳既

狗仔圖呢

到時我隻手應該斷左

睇下先

電擊頸cool

Dllm

我隻歲半柴都係
一出門口個下已經比佢扯住走，落到街唔知佢係急屎定係咩，屙完又會行番順少少
試過好多方法，例如紅綠燈、一衝調轉頭行都無用，可能我手法錯左

幾時死？

你隻柴柴係咪唔肯係屋企痾屎

姐係唔好用背帶既狗繩？

睇Eric ko啦

有冇金毛圖

啱啱有巴打share左出嚟
好撚勁咁

用p繩 佢一衝你就chok佢一下

唯有繼續帶多啲佢出去熟習環境
出門口嗰刻都好重要，要教佢冷靜咗聽指令行出門口，唔好比佢拉住衝出去
我隻拉布以前都係咁 加油